---
title: "Total, si luego compras en el Zara…"
date: 2019-09-18
menu:
  sidebar:
    name: Hipocresía
    identifier: hipocrita
    parent: poemas
    weight: 40
author:
  name: Estrechos de Miras
  image: /images/author/Estrechos.jpg
---

Es fácil llamar hipócrita a quien quiere que cambien las cosas, señalar que vivimos en un mundo de tinieblas mientras soñamos con la luz, recordar que los que defiendes no se pueden permitir esa relaxing cup of café con leche que disfrutas en una terraza; pero más difícil es luchar por ellos. 

La hipocresía se usa como arma, y te atacan más quienes menos creen en tu causa, pues es más fácil quejarse cuando no tienes nada que defender. Vivimos todas en un palacio de cristal, confiriendo las llaves de nuestra jaula dorada al fantasma de la indiferencia, y quien despierta del sueño es señalado para volverlo a dormir.

---

📸 : The modern devil, his play between the false and the good
Licencia: Dominio Público 
Autor: Isaiah Mench

#hipocresía #hypocrisy #poesiaenespañol #poesia #poetry #estrechosdemiras

---

Imagen completa:

{{< figure src="/es/posts/Imagenes/Hipocresia.png" alt="One victorian-style dressed woman, called Mr Hypocrite yells angrily at another, saying: 'What can he do?'" >}}
